［耳機］Jaybird Run 買唔買得過？

近排想買藍芽耳機做運動用
Jaybird 哩個牌子好似唔錯
X2 X3 定run 好用？
大家點睇？

音質好撚差, 只值廿蚊既效果

邊個牌子好用？